碳治郎係咪現實中既左膠

蜘蛛老母殺左咁多無名鬼殺小將
個個慘死
最後碳治竟然比佢舒服死

日漫大路主角個設定都係咁，大愛撚

佢唔算,悟空先係
比達,菲利全部放生

係

想殺佢個車長斷腳佢都話係佢應該懲罰
你有見過左膠有咁嘅準則咩

起碼有殺，你睇悟空同路飛

殺左對方都叫左膠？咁香港人仲左過左膠喎

海賊王真係大愛到上撚曬腦 以前睇雖然覺得好好睇
但近兩年真係覺得好撚離地 完全投入唔到個海賊世界 故事又拖 放棄左

仲有魔童
斯路就開拖前請佢食仙豆

路飛嘅敵人先係左膠wor
幾乎場場都有機會俾路飛致命一擊 偏偏個個對手都以為打到佢趴低就打完

巴納吉先係左膠 7集OVA夾埋好似剩係錯手殺咗兩個自護兵

炭仔最多話明白鬼有理由，但照殺，因為鬼殺左人

講左膠仲有邊個角色膠得過約定夢幻島個主角

佢希望啲鬼下世唔駛再做鬼
但知鬼殺過人會一樣殺佢地 唔算
真正左膠會放過啲鬼

左 可以好似共產黨

但左膠係指好天真 但又成事不足既垃圾

炭仔左極都殺左無慘
Luffy左極都打倒七武海 救到船員

左膠有佢一成勇武已經好好，拎佢黎同左膠比

原版小說冇OVA改到咁左膠

睇高達真係最撚憎啲唔撚殺人嘅主角 好撚戇鳩

王道漫99%主角都係左膠

似係二戰時期果種左派
可以免對方不必既痛苦但都要對方死

對個社會起到警示作用

殺完先嚟可憐敵人
呢啲唔係叫扮好人咩
林奠如果死咗，我都可以同情一下佢做狗做到咁專業

起碼有殺到，左膠直程會阻住人殺鬼啦，然後再拋多句「如果你殺咗佢，咁你同佢有咩分別」

認同咁多位
不過師兄弟比老母斷手斷腳又扭頭
碳仔都唔斬頭

炭仔會含淚殺返對方唔算左 有冇睇過夜魔俠 個堆先嘔心

佢部高達當跑車揸嚟接女咋嘛

所以鐵血睇到我好撚爽

傻鳩先會話炭仔左膠

口講唔想殺人但瘋狂殺人呢？
Eg:也咩囉

悟空唔係左膠 佢只係戰鬥狂

嗚人 係咪最大愛

鋼鍊愛德一個都無殺過

好似宗介咁連人帶機殺埋先正

知唔知咩叫現實

左膠又點會拿住把刀上前線挑boss

已經係少數會殺敵人嘅Jump主角嚟

照殺點會係左膠

蜘蛛老母咁大波又靚，唔屌番劑就殺⋯⋯

戀柱冇扑嘢場面真可惜

N hentai有

至少人地有做野又勇武

似係偽善者多d
殺人都要講人唔人道

佢比人屌得最勁咪打MA同臨尾肥沙呢兩場
偏偏呢兩度啲情節係比人改到阿媽都唔認得

小說點寫? 冇睇

唔係 佢講過 佢有信心打得贏先放生

更何況菲利係因為佢要搵飛船走

斯路佢係叫悟飯快手打死佢

布歐都只係希望佢下世做好人

如果咁左就唔會喺山苦練兩年殺鬼報仇啦

估唔到咁多覆

「我點解要同佢有分別！？行撚開啦屌你老母」
左膠會點答

今年左膠大獎

艾倫係身體力行嘅連登仔

成日左膠左膠掛口邊 好想知連登仔寫漫畫可以有幾勁

艾力克兄弟係不折不扣嘅左膠嚟
但只係因為殺人嘅必要任務由傷疤人同無能佢哋代勞

小說隻MA係由巴納吉親手打低
羅妮想阻止佢老豆玩無差別攻擊比老豆殺左

肥沙最後係由巴納吉同少爺聯手圍毆死
根本冇戰神渣古玩時光機同水鳥拳化灰

打唔贏又點放生

真 啲左膠淨係得把口
喂 輸民意呀 唔好斬啦

嘩屌

問下約定的夢幻島嘅Emma先啦

起碼佢有殺到....

試下主角換左做哥布林殺手
應該已經用左s級道具一野炸落去

或者捉左佢去折磨
要佢講無慘係邊
講完再斬甩佢個頭

On9 同左膠2回事

呢個真係痴撚線
睇到中間因為佢忍唔住棄撚左

有殺到唔算左膠呱

睇阿寶好爽
明明唔出嚟就唔會死 點解咁簡單既道理都唔明？
（一劍捅駕駛艙

應該係做內應篤灰出賣隊友，等啲鬼反殺返自己友

有血債血償仲想點

悟空唔係

-0-0

路飛先係 悟空純粹係好想再有得同人地打 斯路佢係叫悟飯殺
布歐佢又係親手用元氣彈殺 用龜波氣功殺劇場版菲利 連佢阿哥都係間接死係佢手上

佢唔左膠嘅
你覺得佢左膠係因為佢個on9技能

嗅覺讀心術

所以咪知啲鬼嘅可憐之處
就算知 都會殺嘅

但𠵱個技能係我唔鍾意佢嘅原因

btw
樓主講緊嘅係虐殺 係不智嘅
你不如返去睇返鋼鍊FA Envy死嗰集
點解大家叫上校收手

嗰個似係 胡蝶忍做嘅嘢

起碼都知道一定要斬頭

件垃圾唔肯打害死聯邦個大叔

呢句係嘉美尤

雖然係好撚型，但會唔會唔覺意劇透一大堆人...

終於見到有人話佢2兄弟左膠
細個唔識，依家大個睇返，反而覺得細佬個理念好貪心

呢單唔關事啦
計劃係巴納吉開頭炮擾亂肥沙
之後塔克薩襯亂用RPG打爆肥沙個監視器再由巴納吉補刀
要怪就怪肥沙冇拆到原本個監視器爆左隻單眼仲睇到野

一開頭叫佢開ntd打鳩肥沙死都唔肯開

岩岩超漫畫先又放生搞到差D冚球剷

我哋應該學下
要明白啲狗都有理由，不過我哋要照劏

嗰陣NTD唔係未解鎖咩

Batman係死左膠

部機感應到強化人/nt就會自動開㗎啦

ching識嘢
arx-8

咁基拉大和算咩

悟空係武痴，某程度上打架大過天

舒服死都係要死

真係似偽善多d

其實路飛係咩 係佢啲大招全部殺唔死人姐

世紀左膠梗係獨眼之王
全部喰種爭啲俾佢餓撚死晒
自己都餓到唔識再生咁濟，仲俾人斬做人棍都唔肯殺人

夢幻島emma見識過未？

原來動畫係魔改
而家先知

所以而家好撚鍾意睇嗰啲復仇路線嘅主角
見佢見一個殺一個 睇到好撚舒服

好似係隻豬講的

佢係叫隻豬救佢 佢話條友斷咗腳已經受夠懲罰

成個頭斬出黎都比你話左膠

重睇啦 唔斬頭點死啦

我只係負責處理垃圾同擺放雨傘嘅相良宗介

艾主席

有聲

真係好漚心，第一季一下變白髮，明白世界係殘酷明明好型

除左魔劍戇鳩（寧願佢用返核彈）之外其實套野唔差

推呢個。
了解對方而照殺，係有高尚情操嘅非左膠囉

舒服死啫
又唔係放生-0-0

仲要唔撚係同自己打 比人滿血打仔 痴撚線

仆街我未睇完唔好劇透

講左膠 垃圾妖精的尾巴應該數一數二

十年後見條友食撚咗N 咁多個星球生命仲送仙豆想佢做好人

又話做軍隊走狗
但好似乜都無做過咁

恐怖分子

有個emoji好似佢：

「請兩軍立即停火...」

型就型，不過呢個形象嘅巨人真係好醜

路飛真勇武

四處捉鬼仲唔撚左膠？樓主我認同你

年糕條死傻左膠，搞到big mon敗北佢理應負上一半責任

中國共產黨並唔左
係官僚制嘅資本主義

不過年糕佬就算唔膠 最後應該打到兩敗俱傷
靠貝殼獅子帶luffy走
分別唔大

同埋luffy真係命大，俾沙鱷打到穿心俾robin救
俾監獄長毒死 都有Mr.2救走

行走江湖靠朋友

佢唔自殘撚會輸
佢係預讀嘅老前輩，點會輸俾個啱啱學識冇耐嘅新手

4檔威力多呀
Luffy去到後期識預判

兩個大左膠

4檔都唔夠年糕打啦，如果唔係唔會俾人打到意識都冇埋
預判年糕一早識

正確啲黎講係1個

你啱 不過hf線就唔會有左膠了

Nono 最後係比義勇b殺死的

殺咗都仲叫左膠
唔通連登仔咁，用鍵盤幻想自己輾壓對方先叫正常？

佢係大愛到有問題
史上最唔真實角色
所以鍾意佢都係比較唔鍾意現況嘅人

我覺得比較多人鍾意善逸

呢啲叫武德

佢起碼會殺
真正既左膠打下都會話咪打，輸民意

唔係死好彩成班比人食哂了

Btw結局願諒佢了

不知不覺又劇透
主席

雖然好同情但都一定要消滅你
呢啲同左膠完全相反啵

年糕佬似想路飛幫手打big mom多D，最後問咗句先自己訓低

但復仇類好多on9邏輯

睇呢啲大概合理就得㗎啦
使乜咁認真

知道你可憐但都一定要殺左你都叫左膠..?

睇完一拳 會覺得鬼滅又拖又慢

最on9唔係魔劍，最on9係麥基利斯，第一季同第二季完全唔同智商。

馬斯丹咁錫佢
ISIS咩 有其他大人係到仲要2個靚仔打打殺殺咩

冇計㗎喎 冇理由為咗小部份動畫黨而影響正常討論

咁都叫左膠 仲要咁多人正評認同

反鬼滅反到傻

岩岩新追睇到20集，原來會咁loop到1000

咁二戰同盟國都算左膠
冇凌遲d軸心國將領同戰犯

有能力阻止人而放生叫大愛，冇能力阻止人而放生叫左膠

動畫漫畫呢啲叫大愛，因為有能力，但佢教現實嘅人做左膠

背後啲高層黑過共產黨

艾倫極右派

左膠：Demon lives matter